午餐：20052017（要返工）

飽飽

點解D阿姐唔停望我 乜我咁樣份量好多咩

又係雞雞
弘b我今日都返工，但放咗了

hi

食咁多雞呀弘b

日日都食雞

你就好 我放1630

bye

我都好愛雞

不過是炸雞

where a u

tsw

我乜雞都鍾意食